地政總署超高效率

我前2日先1823 COMPLAIN

今日就收到回覆

「元朗地政處(下稱「本處」)早前在事涉地段(即丈量約份第117約地段第502號餘段)發現有未經批准構築物，本處遂向事涉地段業權人發出信件，飭令業權人清拆地段上的違契構築物。其後，本處再到事涉地段視察，發現業權人已清拆地段上的違契構築物。本處會繼續留意情況，如有需要會採取適切的執管行動。

我都想投，點打封信

陰公囉啲租客
3800蚊諗住可以有空間住下
比人咁踢爆咁急點搵到屋住

其實唔難，有哂地段number 投訴到地政處一定要處理

用1823app

其實唔難，警察有哂number一定要處理

係囉 點解香港政府唔起公屋既？ 又比樓價無限升

1823
基本上你講清楚少少就OK
你想既話甚至可以點1823個D人轉介去你想既部門
例如寫埋條例然後去土地, 路政, 食環, 3個部門都要處理呢單野咁
當然呢D部門會睇返條例問題去覆返係唔係佢地管既範圍黎

識野 1823好好用

已清拆地段上的違契構築物

2日拆得哂?繼續吹

拆完又裝返